
                      Una de las películas más sobrevalorada de la historia.
En la época de su estreno sería innovadora pero si la ves ahora, en la época en la que estamos, no tiene nada que aportar.
Faltan muchas cosas que salen en la novela, que aquí se ponen porque si y sin ningún motivo aparente.
Escenas de colorines que duran 10 minutos que no aportan nada, silencios, etc.
Una peli aburrida, que lo único momento que tiene más interés es cuando el ordenador Hal empieza a liarla.
Lo dicho una peli lenta de cojones que en muchos momentos no muestra nada interesante.

Típica peli donde el director se recrea en el mismo plano 10 minutos y quiere deleitarse con su originalidad.

Lo positivo la recreación del espacio, naves, etc( para la época).

Conclusión: Un petardo de los grandes.
        
            